大獲！電話收到Pornhub嘅sms俾女朋友見到！！！

女朋友家陣嬲左我，依家點同佢解釋好？

講笑，張圖tg group見到

樓豬so gay

GAY

有女朋友了

有棍的女友？

乜撚没空忧伤

女朋友係掩飾大家明白

On9 post 拉

今日邊有認真post？

拉

祈求天父做十分鐘好人 賜我他的棍 如憐憫罪人

This thread is gay

你諗多左

「女」朋友

1定0?

車